希望大家唔好睇少香港嘅濕熱

非洲個度係乾熱，只要飲啖水就可以消暑解渴。但香港係濕熱，飲完水只會出更多汗，越黎越熱

等睇熱浪吹襲, 中暑死人

好熱

成個水溏乾咗叫濕熱？

啲水去曬空氣度仲唔係濕熱 Evaporations 喎清

希望大家唔好睇少香港嘅濕熱尻

希望大家唔好睇少香港嘅濕尻

而家既熱算舒服啦
落雨前嗰種先難頂

又焗又濕又熱 非洲人都中暑

希望大家唔好睇少香港既張六常 常仔

香港呢排長期處於高空反氣旋下
呢個系統將高空乾燥既空氣帶落黎香港
雖然係熱 但都算係乾爽

自己多d上網睇下香港既濕度
唔好成日都話咩香港濕熱濕凍世界第一

<-- 常仔

出左龜未

補充
太平洋高壓脊阻擋左南方吹黎既濕潤空氣
令乾上加乾

未出，唔想知，驚睇到會中暑

即係乾熱

呢排都未算真濕熱
好似上年6/7月真係好似入咗個蒸籠咁

真係唔多識，
但我地唔係近海所以濕咩

英國都好濕架，近海，成日有霧添

我覺得香港熱係因為多高樓大廈。
瑞典嗰啲國家都近海，
但人地啲屋好矮+地平（無山），
所以啲熱力易散、易流動。

出汗係加強散熱效能喎

中學未畢業？

老老柒柒 今晚暫時真係唔太濕
不過 好撚熱呀屌你老母

我都濕熱
要飲濕熱清

希望大家唔好睇少樓主嘅濕鳩